望遠入！！！

可摸耳畀我個名加隻得意熊襯返我本人呢？謝謝遠ᵔᴥᵔ

不可以

唔得898

唔好搞望遠

應該加俾我ᵔᴥᵔ

( ´▽｀)唔會令你得意左

鄙視熊ᵕᴥᵕ

898 is slut

已搞埋ᵕᴥᵕ

本身夠得意熊熊都是勉強襯到ᵕᴥᵕ

Gchi

你冰個？